﻿001	鬼どもよ<br>覚悟するがよい
002	――舞え、炎よ!!	VO_mitsuha.mitsuha_favorite_0001
003	今じゃ！<br>畳みかけよ!!
004	報告いたします！<br>我が軍の被害は軽微、<br>このまま押し切れるかと
005	ふむ…とはいえ鬼どももしぶといな<br>いくら殲滅しようと<br>次から次へと湧いてくる…	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0006
006	鬼の脅威を根絶するには<br>まだまだ遠い…ということか	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0030
007	しかし、ここまで鬼どもを<br>追い詰めることができているのは<br>ミツハ様のおかげにございます
008	ワダツミの民を守るのは、<br>我が朱鳳家の役目…当然のことであろう	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0006
009	その為の“鳳凰の契り”なれば
010	だが…民は疲れておる<br>このいつ終わるともわからぬ<br>鬼との争いの日々にな…	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0018
011	それは…<br>ミツハ様も…
012	…民がおる<br>我が俯いているわけにもいかんだろうよ<br>ひとまず此度の鬼たちを…	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0039
013	…!?<br>何事じゃ!?
014	ヌシか、妙な術を使うという<br>人間どもの長とハ	VO_ogre.ogre_battle_0001
015	…………!!<br>ハアアアアアッ!!!	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0032
016	…なるほど、確かに厄介ダ<br>これは手こずるわけだネ	VO_ogre.ogre_battle_0019
017	汝（なれ）が、鬼の長というわけか？<br>なぜ我の前に姿を表す？	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0001
018	ご挨拶というわけヨ<br>これ以上、ヌシらに<br>好き放題させるわけにはいかヌ	VO_ogre.ogre_battle_0002
019	ここで、戦の潮目を変える必要が<br>あると思ったまでサ	VO_ogre.ogre_battle_0028_a
020	このままでは、鬼が死に絶える…<br>それを阻みにきたというか	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0045
021	どう受け取ってもらっても構わヌ<br>…だが、最後に笑うのは我らが鬼ヨ	VO_ogre.ogre_battle_0003
022	…わかりやすくて、いい<br>汝を討てば人間が	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0010
023	ヌシを討てば鬼が	VO_ogre.ogre_battle_0001
024	生き残る・ル!!
025	そこだっ!!!	VO_mitsuha.mitsuha_battle_0004
026	!!!!
027	グ、掠っただけでこの威力とは…<br>厄介な技だヨ…<br>矮小な人間如きが…忌々しイ	VO_ogre.ogre_battle_0021
028	汝の言う通りじゃ<br>力じゃ鬼には敵わぬ、ならば矮小な我らが<br>育むべきは、心…	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0001
029	汝らのように、ただ振りかざすものではない<br>…人が人を慈しむ、その力こそが<br>我らの源というわけよ
030	ふむ、確かに鬼にはない概念ダ<br>だが、それがどうだというのだネ？	VO_ogre.ogre_battle_0002
031	心に形などない<br>そこで、チャクラによって形を与え、<br>他者への干渉を可能とする。つまり…	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0003
032	“心”を“技”へと昇華したのだ<br>“鳳凰の契り”によってな<br>それこそが我らが術の真髄にして深奥
033	…………なるほド	VO_ogre.ogre_battle_0001
034	この術を持ちて<br>汝ら鬼を滅ぼしてみせる…<br>それが…	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0004
035	ワダツミの長たる朱鳳家の…<br>…そして、我が率いる、<br>“炎鳳隊”の意気と知れ!!
036	なんじゃと…!?	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0026
037	…………
038	墨の技…!?	VO_mitsuha.mitsuha_battle_0019
039	…………
040	…我が術を<br>霧散させた、じゃと…!?	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0029
041	汝らは…何者じゃ？	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0002
042	同じ“存在”から分かたれた我ら…<br>だが、鬼と人が振るう力の根源は違ウ<br>ヌシの言う通りにナ	VO_ogre.ogre_battle_0028_c
043	鬼にはない概念を力とすル<br>結構、結構…	VO_ogre.ogre_battle_0003
044	だが…ヌシがその術を編み出したように<br>儂らとて手をこまねいているだけ<br>ではないということサ
045	…………!?	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0025
046	儂は鬼の長<br>だが、此奴らハ…	VO_ogre.ogre_battle_0001
047	鬼の“王”となるべく<br>生まれ落ちた存在ヨ…!!	VO_ogre.ogre_battle_0028_a
048	…………!!!
